美國對台售武純屬美國內政，中國不得干預

華嬸tone ：中方的這些措辭是很可笑的，美國內政不允許他人，說三道四